諗到個唔駛除口罩而犯法，可以飽肚嘅方法

直接放落個肚，即刻飽哂

哈

本來想block 但係見你咁有誠意畫埋圖就算啦

我都有個類似想法
但應用喺痾屎嗰度

我地可以合作

希望樓主有機會拎到切爾諾貝爾獎